祈求獨裁與專制 萬世都不朽 我願暴政歸香港

老共支持

duk4彩與鑽zai4

我願狗肉歸納dee

原來衲狗都係教會中人
善哉善哉